將海洋公園轉型為海鮮餐廳搏唔搏得過?

隔離賣啲乾章魚同海星比人當手信拎返屋企煲湯

係都搞保育研究啦

搏唔過 因為我想食熊貓

搞賭應該唔錯

想食附近紅燒狗肉多d

啲老人家成日話夫妻蟹好食
今次終於有機了

呢頭睇完水母/魚 個頭食海鮮

拆左佢起大量公屋好過。

還我動物園

動植物連同海洋公園搬去外國啦
例如英國,美國應該好啱佢哋住

疫情期間曾經誕下香港熊貓
冇人就可以了
屋佢幾多都好都永遠唔夠，禁多蝗

所以香港人會去左英國住
然後香港支那化。
其實海洋公園搬去美國紐約可能仲做得大

或者，可能香港就係一個中出即飛嘅地方

第一代香港人搵到錢就移民去澳洲加拿大
而家呢袋香港人搵到錢就移民去英國
之後班支那都搵到錢就移民去美國
跟住再有二代支那黎香港搵錢移民
無限loop

condom

預言家

點解嘅

海鮮舫比咗海洋公園

隨口up中未來

今次真係有機會

好能多山珍野味